我真係上少左lihkg了

轉左上Reddit

咩嚟？

個app點用架

down咗唔識用

上左五六年 但大部份人都係左膠
Admin又仆街 直接delete左Alt-right頁面

咩app嚟？點用架？

我上reddit ,來來去去都係上realgirl 果啲

呢度五毛多

我已經少咗動力上呢度

上高登都唔撚上reddit啲咁嘅閪壇

無人答到我

英文好我都會上，同埋4chat

有乜問題呢？

有好多喎，要乜有乜

Reddit都有個hong kong sub，不過少人就真既。

去到外國forum都仲睇香港野？明明有其他野可以睇

點解要捍衛同時香港人眼光咁窄無論高登定LIHKG 一樣都係坐井觀天

似返個男人啦

去4chan

2ch

Reddit講香港既話都唔少五毛